{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52309&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성하비치펜션"
    },
    "text": "この宿は海の眺めを持っており、綾津海水浴場と橋厳海水浴場の近くに位置しています。 宿の周辺には綾津海水浴場が車で3分の距離にあり、ソラク(雪岳)ウォーターピアは車で20分の距離に位置しています。 また、松池湖は車で3分の距離に位置しています。 宿泊施設入室の際には連絡が必要です。 オンライン決済の場合、人数追加は当日現地にて決済しなければならず、最大人数超過はできません。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室はデラックスとスーペリアに分かれており、事前割り当ては不可能であり、入室の際にはランダムに割り当てられます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォン、5人~8人基準で2SET 40,000ウォンの費用が発生します。 炭はset当たり2袋が提供され、追加で使用すると5,000ウォンの費用が発生します。 炭火を使用することができる時間は7:00~8:30で、バーベキュー場は階に位置しています。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペット同伴は不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は海の眺めを持っており、綾津海水浴場と橋厳海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には綾津海水浴場が車で3分の距離にあり、ソラク(雪岳)ウォーターピアは車で20分の距離に位置しています。また、松池湖は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への入室には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設への入室の際には連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の支払いはオンライン決済で行えますか？",
            "answer": "はい、オンライン決済での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、人数追加は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォン、5人~8人基準で2SET 40,000ウォンの費用が発生します。炭はset当たり2袋が提供され、追加で使用すると5,000ウォンの費用が発生します。炭火を使用することができる時間は7:00~8:30で、バーベキュー場は階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 530
    }
}